各位黑警 想救自己家人就請輕手對勇武

我相信你地都知呢場疫症有幾嚴重
亦都想盡辦法想保護自己屋企人
你唔夠膽做嘅嘢 有人幫你做緊
請你諗清楚應該點樣對待勇武

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

你哋應該清楚知道香港人根本冇本錢去打呢場疫症
連正常生活行出街普通口罩都唔夠
病菌一入社區 響人口咁密集嘅地方就即刻全面爆發
依家仲要犧牲我哋醫護/資源去救班衝關大話精free rider
我希望你哋好好諗清楚呢次應該點選擇

若然繼續咁多帶菌者衝關
作為執法部門你一定會被拖落水
為自己 為家人 為香港
請你三思應該點對待勇武

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

佢老母有腦就唔使做黑警啦
佢未死未病撚識驚咩 總之有得打 有女食 阿sir我就開心架啦

想睇啊sir護送肺炎病人

傻啦,佢地係微博仲叫D支那人過黎香港睇醫生

都知班警甴狗改不了吃屎

但你哋同你啲狗乸曱甴仔都係住喺香港

俾班支那入到嚟你哋都死撚緊

你仲想同狗乸扑嘢嘅就咪撚阻止燒毒工作

唔認同
天腳底我都要三萬隻狗死全家

已經有啦

Lm

各位黑警 你都唔想負壓病房架

唔想守

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

不能同意更多

中國送大禮 人人有份

太高估黑狗智商

如果佢地唔係同民意一齊
咁唯有拉佢地落水去處理受染者